幣災冇人講？！

食完個飯嚇死我，有冇師兄師姐解釋吓發生咩事

17 個鐘跌左9％

係咪要走鬼

跌個雞碎

跌咁少

不嬲都係升一輪就跌一輪，總會有獲利回吐嘅時候。

啲coins閒閒地十幾%上落 怕咩

正幣驚西

跌個丁屎係咪on9

屌你老母，跌得雞碎咁小

真正嘅幣災根本唔會比你有機會走

幣傢伙！

玩得crypto 預咗total lose啦 跌得少少都攞出嚟講收唔收家

真幣災

First time?

真係叫做跌少少嗎⋯⋯

而家先跌到上星期個位 去番3萬就話姐

riot,can入手時機

其實有冇咩消息流出發生咩事

BNB 之前B joy果段都未食晒 這都叫災?

豬死了豬死了

啊啊啊啊啊啊

成副身家輸死了
啊

死了

尋日57K加左半粒就跌

Joy

走啦屌

Jump晒

好小事姐，跌8成再出聲啦

上星期升咁多
唔跌㗎?

唔跌點加貨

bnb 220 入到
安心訓覺

升番曬啦

未入到

仲賺左1粒btc

幣joy先岩 撚左賭狗一獲

訓左無睇，見仲係五萬幾，樓主up緊乜？

可接受 仲賺緊

1萬再通知我

正幣係咪指BTC ETH?

唔係
幣都可以玩期權合約
正幣純粹講手持住d幣

馬斯克話貴

佢放番啲出嚟咪唔貴囉

唔撚跌超過90%都唔好叫幣災

無單日20% 唔好話幣災

唔落返10k大戶點入貨

有啦頭先

跌果陣掘
升果陣放

Bitcoin 只係想整一整Tesla個logo出黎向Tesla致敬一下姐

講真 跌穿28k先叫災 真係驚閪

大回調ONLY